[{"Date": "2020-07-24 14:58:42+00:00", "question": "[28/32] \u092e\u093e\u0928\u0935 \u091c\u093e\u0924\u093f \u092e\u0947\u0902 \u092d\u0940 \u0915\u094c\u0928-\u0938\u0947 \u0935\u0948\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u0915 \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928\u0924\u093e \u0915\u0947 \u0928\u093f\u0930\u094d\u0927\u093e\u0930\u0915 \u0924\u0924\u094d\u0935 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u091c\u094b \u092e\u093e\u0928\u0935 \u091c\u093e\u0924\u093f \u0915\u0940 \u0935\u093f\u0935\u093f\u0927\u0924\u093e \u0915\u094b \u092c\u0924\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902-\n(A) \u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u0935\u0930\u0923 \u0915\u093e \u0905\u0902\u0924\u0930\n(B) \u0905\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915\u0924\u093e \u0915\u093e \u0905\u0902\u0924\u0930 (C) \u0906\u0928\u0941\u0935\u0902\u0936\u093f\u0915\u0924\u093e \u0935 \u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u0935\u0930\u0923 \u0915\u0940 \u0905\u0902\u0924\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e (D) \u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094b\u0908 \u0928\u0939\u0940\u0902", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "C"}, {"Date": "2020-07-24 14:57:40+00:00", "question": "[27/32] .", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:56:38+00:00", "question": "[26/32] \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u092c\u094c\u0926\u094d\u0927\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u0940 \u091a\u093e\u0930 \u0935\u093f\u0936\u093f\u0937\u094d\u091f \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0940 \u092a\u0939\u091a\u093e\u0928 \u0915\u0940 \u0917\u0908-\n(A) \u0915\u094b\u0939\u0932\u092c\u0930\u094d\u0917 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e\n(B) \u090f\u0930\u093f\u0915\u094d\u0938\u0928 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e (C) \u0938\u094d\u0915\u093f\u0928\u0930 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e (D) \u092a\u093f\u092f\u093e\u091c\u0947 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "D"}, {"Date": "2020-07-24 14:55:36+00:00", "question": "[25/32] \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u092d\u0940 \u0928 \u0938\u092e\u093e\u092a\u094d\u0924 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948\" \u092f\u0939 \u0935\u093f\u091a\u093e\u0930 \u0915\u093f\u0938\u0938\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0939\u0948-\n(A) \u0905\u0902\u0924\u0903 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0915\u093e \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924\n(B) \u0928\u093f\u0930\u0902\u0924\u0930\u0924\u093e \u0915\u093e \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924 (C) \u090f\u0915\u0940\u0915\u0930\u0923 \u0915\u093e \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924 (D) \u0905\u0902\u0924\u0903 \u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0915\u093e \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:54:34+00:00", "question": "[24/32] \u092a\u094d\u0930\u093e\u0925\u092e\u093f\u0915 \u0938\u094d\u0924\u0930 \u092a\u0930 \u090f\u0915 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u092e\u0947\u0902 \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u0938\u0947 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0935\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0935\u093f\u0936\u0947\u0937\u0924\u093e \u092e\u093e\u0928\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f-\n(A) \u092a\u0922\u093c\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0909\u0924\u094d\u0938\u0941\u0915\u0924\u093e\n(B) \u0927\u0948\u0930\u094d\u092f \u0914\u0930 \u0926\u0943\u0922\u093c\u0924\u093e (C) \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0923 \u092a\u0926\u094d\u0927\u0924\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0914\u0930 \u0935\u093f\u0937\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0915\u094d\u0937\u0924\u093e (D) \u0905\u0924\u093f \u092e\u093e\u0928\u0915 \u092d\u093e\u0937\u093e \u092e\u0947\u0902 \u092a \u092a\u0922\u093c\u093e\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0915\u094d\u0937\u0924\u093e", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:53:32+00:00", "question": "[23/32] .", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:52:30+00:00", "question": "[22/32] \u0935\u0939 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u091c\u092c \u092c\u091a\u094d\u091a\u093e \u0924\u093e\u0930\u094d\u0915\u093f\u0915 \u0930\u0942\u092a \u0938\u0947 \u0935\u0938\u094d\u0924\u0941\u0913 \u0935 \u0918\u091f\u0928\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0947 \u0935\u093f\u0937\u092f \u092e\u0947\u0902 \u091a\u093f\u0902\u0924\u0928 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0930\u0902\u092d \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u0938\u0902\u0935\u0947\u0926\u0940-\u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u0915 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e\n(B) \u0914\u092a\u091a\u093e\u0930\u093f\u0915-\u0938\u0902\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e (C) \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935-\u0938\u0902\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e (D) \u092e\u0942\u0930\u094d\u0924-\u0938\u0902\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "D"}, {"Date": "2020-07-24 14:51:28+00:00", "question": "[21/32] \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0938\u0902\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u094b \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0905\u091a\u094d\u091b\u0947 \u0924\u0930\u0940\u0915\u0947 \u0938\u0947 \u0915\u0939\u093e\u0902 \u092a\u0930\u093f\u092d\u093e\u0937\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u0916\u0947\u0932 \u0915\u0947 \u092e\u0948\u0926\u093e\u0928 \u092e\u0947\u0902\n(B) \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f \u090f\u0935\u0902 \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0947\u0902 (C) \u0917\u094d\u0930\u0939 \u092e\u0947\u0902 (D) \u0911\u0921\u093f\u091f\u094b\u0930\u093f\u092f\u092e \u092e\u0947\u0902", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:50:26+00:00", "question": "[20/32] \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u092a\u093f\u092f\u093e\u091c\u0947 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u0938\u093e\u0930 \u092c\u094c\u0926\u094d\u0927\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u093e \u0928\u093f\u0930\u094d\u0927\u093e\u0930\u0915 \u0924\u0924\u094d\u0935 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948-\n(A) \u0938\u093e\u092e\u093e\u091c\u093f\u0915 \u0938\u0902\u091a\u0930\u0923\n(B) \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935 (C) \u0938\u0902\u0924\u0941\u0932\u0940\u0915\u0930\u0923 (D) \u0907\u0928\u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094b\u0908 \u0928\u0939\u0940\u0902", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:49:24+00:00", "question": "[19/32] \u092c\u093e\u0932\u0915\u094b \u0915\u0940 \u0938\u094b\u091a \u0905\u092e\u0942\u0930\u094d\u0924\u0924\u093e \u0915\u0940 \u0905\u092a\u0947\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0942\u0930\u094d\u0924 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u094b \u090f\u0935\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0924\u094d\u092f\u092f\u094b \u0938\u0947 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948, \u092f\u0939 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0939\u0948-\n(A) 7 \u0938\u0947 12 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0924\u0915\n(B) 12 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0938\u0947 \u0935\u094d\u092f\u0938\u094d\u0915 \u0924\u0915 (C) 2 \u0938\u0947 7 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0924\u0915 (D) \u091c\u0928\u094d\u092e \u0938\u0947 2 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0924\u0915", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:48:22+00:00", "question": "[18/32] ..", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:47:20+00:00", "question": "[17/32] \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u093e \u0905\u0930\u094d\u0925 \u0939\u0948-", "option1": "A) \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930\u094b\u0924\u094d\u0924\u0930 \u0936\u094d\u0930\u0902\u0916\u0932\u093e", "option2": "B. \u0905\u092d\u093f\u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u0923\u093e \u0915\u0947 \u092b\u0932\u0938\u094d\u0935\u0930\u0942\u092a \u0939\u094b\u0928\u0947\u0935\u093e\u0932\u0947 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930\u094b\u0924\u094d\u0924\u0930 \u0936\u094d\u0930\u0902\u0916\u0932\u093e", "option3": "C. \u0905\u092d\u093f\u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u0923\u093e \u090f\u0935\u0902 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935 \u0915\u0947 \u092b\u0932\u0938\u094d\u0935\u0930\u0942\u092a \u0939\u094b\u0928\u0947\u0935\u093e\u0932\u0947 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930\u094b\u0924\u094d\u0924\u0930 \u0936\u094d\u0930\u0902\u0916\u0932\u093e", "option4": "D. \u092a\u0930\u093f\u092a\u0915\u094d\u0935\u0924\u093e \u090f\u0935\u0902 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092b\u0932\u0938\u094d\u0935\u0930\u0942\u092a \u0939\u094b\u0928\u0947\u0935\u093e\u0932\u0947 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0902\u0916\u0932\u093e", "Answer": "D. \u092a\u0930\u093f\u092a\u0915\u094d\u0935\u0924\u093e \u090f\u0935\u0902 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092b\u0932\u0938\u094d\u0935\u0930\u0942\u092a \u0939\u094b\u0928\u0947\u0935\u093e\u0932\u0947 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0936\u094d\u0930\u0902\u0916\u0932\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:46:18+00:00", "question": "[16/32] \u0916\u093f\u0932\u094c\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0906\u092f\u0941' \u0915\u0939\u093e\u0902 \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935-\u092c\u093e\u0932\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0915\u094b\n(B) \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930-\u092c\u093e\u0932\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0915\u094b (C) \u0936\u0948\u0936\u0935\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0915\u094b (D) \u092f\u0947 \u0938\u092d\u0940", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:45:16+00:00", "question": "[15/32] \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930-\u092c\u093e\u0932\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u092e\u0947\u0902 \u092c\u093e\u0932\u0915 \u092d\u094c\u0924\u093f\u0915 \u0935\u0938\u094d\u0924\u0941\u0913\u0902 \u0915\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u0906\u0935\u0936\u094d\u092f\u0915 \u0924\u0924\u094d\u0935 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0938\u092e\u091d\u0928\u0947 \u0932\u0917\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902-\n(A) \u0926\u094d\u0930\u0935\u094d\u092f\u092e\u093e\u0928\n(B) \u0926\u094d\u0930\u0935\u094d\u092f\u092e\u093e\u0928 \u0914\u0930 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e (C) \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e (D) \u0926\u094d\u0930\u0935\u094d\u092f\u092e\u093e\u0928, \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0914\u0930 \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "D"}, {"Date": "2020-07-24 14:44:14+00:00", "question": "[14/32] \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u0924\u094d\u0935 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0908 \u0938\u092e\u093e\u092f\u094b\u091c\u0928 \u0939\u0948-\n(A) \u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u0935\u0930\u0923 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925\n(B) \u091c\u0940\u0935\u0928 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 (C) \u092a\u094d\u0930\u0915\u0943\u0924\u093f \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 (D) \u092f\u0947 \u0938\u092d\u0940", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "D"}, {"Date": "2020-07-24 14:43:12+00:00", "question": "[13/32] \u0926\u0942\u0938\u0930\u0947 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u0905\u0902\u0924 \u0924\u0915 \u0936\u093f\u0936\u0941 \u0915\u093e \u0936\u092c\u094d\u0926 \u092d\u0902\u0921\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948-\n(A) 100 \u0936\u092c\u094d\u0926\n(B) 60 \u0936\u092c\u094d\u0926 (C) 50 \u0936\u092c\u094d\u0926 (D) 10 \u0936\u092c\u094d\u0926", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:42:10+00:00", "question": "[12/32] \u0936\u0930\u094d\u092e \u0924\u0925\u093e \u0917\u0930\u094d\u0935 \u091c\u0948\u0938\u0940 \u092d\u093e\u0935\u0928\u093e \u0915\u093e \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u093f\u0938 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u0936\u0948\u0936\u0935\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e\n(B) \u092c\u093e\u0932\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e (C) \u0915\u093f\u0936\u094b\u0930\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e (D) \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:41:09+00:00", "question": "[11/32] \u092e\u0948\u0915\u094d\u0921\u0942\u0917\u0932 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u0938\u093e\u0930 \u092e\u0942\u0932 \u092a\u094d\u0930\u0935\u0943\u0924\u094d\u0924\u093f '\u091c\u093f\u091c\u094d\u091e\u093e\u0938\u093e' \u0915\u093e \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u0902\u0935\u0947\u0917 \u0938\u0947 \u0939\u0948-\n(A) \u092d\u092f\n(B) \u0918\u094d\u0930\u0923\u093e (C) \u0906\u0936\u094d\u091a\u0930\u094d\u092f (D) \u092d\u0942\u0916", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "C"}, {"Date": "2020-07-24 14:40:04+00:00", "question": "[10/32] \u0936\u0948\u0936\u0935\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0915\u0940 \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u0935\u093f\u0936\u0947\u0937\u0924\u093e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948-\n(A) \u0938\u0940\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0924\u0940\u0935\u094d\u0930\u0924\u093e\n(B) \u091c\u093f\u091c\u094d\u091e\u093e\u0938\u093e \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0935\u0943\u0924\u094d\u0924\u093f (C) \u091a\u093f\u0902\u0924\u0928 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e (D) \u0905\u0928\u0941\u0915\u0930\u0923 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0938\u0940\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0935\u0943\u0924\u094d\u0924\u093f", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "C"}, {"Date": "2020-07-24 14:39:02+00:00", "question": "[9/32] \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0928\u094b\u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u0938\u093e\u0930, \"\u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u090f\u0915 \u0938\u0924\u0924 \u0914\u0930 \u0927\u0940\u092e\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u0915\u094b\u0932\u0947\u0938\u0928\u093f\u0915\n(B) \u092a\u093f\u092f\u093e\u091c\u0947 (C) \u0938\u094d\u0915\u093f\u0928\u0930 (D) \u0939\u0930\u0932\u0949\u0915", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "C"}, {"Date": "2020-07-24 14:38:01+00:00", "question": "[8/32] \u092c\u093e\u0932\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948-\n(A) 5 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0924\u0915\n(B) 12 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0924\u0915 (C) 21 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0924\u0915 (D) \u0915\u094b\u0908 \u092d\u0940 \u0928\u0939\u0940\u0902", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:36:59+00:00", "question": "[7/32] \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u0924\u094d\u0935 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u0940 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u0905\u0927\u093f\u0917\u092e \u090f\u0935\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f\n(B) \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u0935\u094d\u0930\u0924 \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928 (C) \u0909\u092a\u091a\u093e\u0930\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928 (D) \u0907\u0928\u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094b\u0908 \u0928\u0939\u0940\u0902", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:35:57+00:00", "question": "[6/32] \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f \u0938\u0947 \u0924\u093e\u0924\u094d\u092a\u0930\u094d\u092f \u0939\u0948-\n(A) \u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f       \n(B) \u0938\u0902\u0935\u0947\u0917 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f (C) \u0935\u091c\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f (D) \u0906\u0915\u093e\u0930 \u0938\u094b\u091a-\u0938\u092e\u091d \u0915\u094c\u0936\u0932\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "D"}, {"Date": "2020-07-24 14:34:55+00:00", "question": "[5/32] \u0924\u0928\u093e\u0935 \u0914\u0930 \u0915\u094d\u0930\u094b\u0927 \u0915\u0940 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0939\u0948-\n(A) \u0936\u0948\u0936\u0935\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e\n(B) \u0915\u093f\u0936\u094b\u0930\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e (C) \u092c\u093e\u0932\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e (D) \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093e\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "B"}, {"Date": "2020-07-24 14:33:53+00:00", "question": "[4/32] \u092a\u0930\u093f\u092a\u0915\u094d\u0935\u0924\u093e \u0915\u093e \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0939\u0948-\n(A) \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938\n(B) \u092c\u0941\u0926\u094d\u0927\u093f (C) \u0930\u091a\u0928\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915\u0924\u093e (D) \u0930\u0941\u091a\u093f", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:32:51+00:00", "question": "[3/32] \u0936\u093e\u0930\u0940\u0930\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u093e \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0939\u0948-\n(A \u0938\u094d\u0928\u093e\u092f\u0941\u092e\u0902\u0921\u0932\n(B) \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f (C) \u0905\u092d\u093f\u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u0923\u093e (D) \u0938\u092e\u093e\u092f\u094b\u091c\u0928", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:31:49+00:00", "question": "[2/32] \u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0947 \u0906\u0915\u093e\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948, \u0915\u094d\u092f\u094b\u0902\u0915\u093f-\n(A) \u0936\u093e\u0930\u0940\u0930\u093f\u0915 \u0914\u0930 \u0917\u094d\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938\n(B) \u0938\u0902\u0935\u0947\u0917\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 (C) \u0938\u0902\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 (D) \u0928\u0948\u0924\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "A"}, {"Date": "2020-07-24 14:30:47+00:00", "question": "[1/32] \u092e\u093e\u0928\u0938\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0915 \u0939\u0948-\n(A) \u0935\u0902\u0936\u093e\u0928\u0941\u0915\u094d\u0930\u092e\n(B) \u092a\u0930\u093f\u0935\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0935\u093e\u0924\u093e\u0935\u0930\u0923 (C) \u092a\u0930\u093f\u0935\u093e\u0930 \u0915\u0940 \u0938\u093e\u092e\u093e\u091c\u093f\u0915 \u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f (D) \u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940", "option1": "A", "option2": "B", "option3": "C", "option4": "D", "Answer": "D"}, {"Date": "2020-07-24 14:15:33+00:00", "question": "[20/30] \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u0943\u0924\u093f \u0939\u0948", "option1": "\u0924\u093e\u0930\u094d\u0915\u093f\u0915", "option2": "\u0905\u0932\u0902\u0915\u093e\u0930\u093f\u0915", "option3": "\u0915\u0920\u093f\u0928", "Answer": "\u0924\u093e\u0930\u094d\u0915\u093f\u0915"}, {"Date": "2020-07-24 14:15:01+00:00", "question": "[19/30] \u0938\u0939\u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0938\u0947 \u0926\u094b \u091a\u0930\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u093e\u090f \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u0936\u0941\u0932\u094d\u0915 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0915\u093e \u092a\u0924\u093e \u091a\u0932\u0924\u093e \u0939\u0948 \n\n\u092f\u0939 \u0915\u0925\u0928 \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0915\u0939\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u092b\u0930\u094d\u0917\u094d\u092f\u0941\u0938\u0928 \u0928\u0947", "option2": "\u0932\u0947\u0925\u0930\u094b\u092a \u0928\u0947", "option3": "\u0915\u094d\u0930\u093e\u0909\u0921\u0930 \u0928\u0947", "Answer": "\u0932\u0947\u0925\u0930\u094b\u092a \u0928\u0947"}, {"Date": "2020-07-24 14:14:29+00:00", "question": "[18/30] \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0940 \u092a\u093e\u0920\u094d\u092f\u092a\u0941\u0938\u094d\u0924\u0915 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0937\u092f \u0935\u0938\u094d\u0924\u0941 \u0915\u094b \u0935\u093f\u0915\u0938\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option1": "\u0905\u092d\u094d\u092f\u093e\u0938 \u0915\u0947 \u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902", "option2": "\u0924\u093e\u0930\u094d\u0915\u093f\u0915 \u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902", "option3": "\u0938\u092e\u0938\u094d\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902", "option4": "\u0907\u0928 \u0938\u092d\u0940 \u092e\u0947\u0902", "Answer": "\u0924\u093e\u0930\u094d\u0915\u093f\u0915 \u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902"}, {"Date": "2020-07-24 14:13:56+00:00", "question": "[17/30] \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e \u0915\u093e \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923 \u0939\u0948\u0964 \u092f\u0939 \u0915\u0925\u0928 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0942\u0932\u094d\u092f \u0938\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0939\u0948", "option1": "\u0938\u093e\u0902\u0938\u094d\u0915\u0943\u0924\u093f\u0915", "option2": "\u0905\u0928\u0941\u0936\u093e\u0938\u0928", "option3": "\u0938\u093e\u092e\u093e\u091c\u093f\u0915", "option4": "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940", "Answer": "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"}, {"Date": "2020-07-24 14:13:24+00:00", "question": "[16/30] \u091c\u094b \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u0940 \u091c\u094d\u092f\u093e\u092e\u093f\u0924\u093f \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0938\u092e\u091d \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0907\u0938 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0906 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u092f\u0939 \u0915\u0925\u0928 \u0915\u093f\u0938\u0915\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u0905\u0930\u0938\u094d\u0924\u0941", "option2": "\u0939\u0930\u092c\u0930\u094d\u091f", "option3": "\u092a\u094d\u0932\u0947\u091f\u094b", "option4": "\u0939\u0948\u092e\u093f\u0932\u094d\u091f\u0928", "Answer": "\u092a\u094d\u0932\u0947\u091f\u094b"}, {"Date": "2020-07-24 14:12:53+00:00", "question": "[15/30] \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0937\u092f \u0915\u093e \u092a\u093e\u0920\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0935 \u0939\u0948 \u0915\u094d\u092f\u094b\u0902\u0915\u093f \u092f\u0939", "option1": "\u0935\u093f\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928  \u0935\u093f\u0937\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0939\u093e\u092f\u0915 \u0939\u0948", "option2": "\u0924\u0930\u094d\u0915 \u0906\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0938\u094b\u091a \u0915\u094b \u0935\u093f\u0915\u0938\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0948", "option3": "\u0935\u094d\u092f\u0935\u0939\u093e\u0930\u093f\u0915 \u091c\u0940\u0935\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u0939\u0948", "option4": "\u0907\u0928\u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0938\u092d\u0940", "Answer": "\u0907\u0928\u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0938\u092d\u0940"}, {"Date": "2020-07-24 14:12:21+00:00", "question": "[14/30] \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0940 \u0905\u091a\u094d\u091b\u0940 \u092a\u093e\u0920\u094d\u092f\u092a\u0941\u0938\u094d\u0924\u0915 \u0915\u0947 \u091a\u092f\u0928 \u0915\u0947 \u0938\u092e\u092f \u0939\u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0938 \u092c\u093e\u0924 \u0915\u093e \u0927\u094d\u092f\u093e\u0928 \u0930\u0916\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option1": "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928\u093e\u0935\u0932\u0940 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0930\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0939\u0932 \u0915\u093f\u090f \u0939\u0941\u090f \u0939\u094b", "option2": "\u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u092a\u094d\u0924 \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0909\u0926\u093e\u0939\u0930\u0923 \u090f\u0935\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928\u093e\u0935\u0932\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0939\u094b", "option3": "\u0909\u0926\u093e\u0939\u0930\u0923 \u091c\u094d\u092f\u093e\u0926\u093e \u0924\u0925\u093e \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928\u093e\u0935\u0932\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0915\u092e \u0939\u094b", "option4": "\u0909\u0926\u093e\u0939\u0930\u0923 \u0915\u092e \u0924\u0925\u093e \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928\u093e\u0935\u0932\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u091c\u094d\u092f\u093e\u0926\u093e \u0939\u094b", "Answer": "\u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u092a\u094d\u0924 \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0909\u0926\u093e\u0939\u0930\u0923 \u090f\u0935\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928\u093e\u0935\u0932\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0939\u094b"}, {"Date": "2020-07-24 14:11:49+00:00", "question": "[13/30] \u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u0923\u093e \u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0915\u0932\u093e\u092a \u0935 \u0938\u092e\u093e\u092f\u094b\u091c\u0928 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0915\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u092a\u0915\u094d\u0937 \u0938\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0939\u0948", "option1": "\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u092a\u0915\u094d\u0937", "option2": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u092a\u0915\u094d\u0937", "option3": "\u0938\u094c\u0902\u0926\u0930\u094d\u092f\u093e \u0924\u092e\u0915 \u092a\u0915\u094d\u0937", "Answer": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u092a\u0915\u094d\u0937"}, {"Date": "2020-07-24 14:11:17+00:00", "question": "[12/30] \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u093f\u0915\u093e \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0938\u0947 \u091a\u0924\u0941\u0930\u094d\u092d\u0941\u091c \u0915\u094b \u092a\u0930\u093f\u092d\u093e\u0937\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u0939\u0924\u0940 \u0939\u0948\n\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u093f\u0915\u093e \u0915\u093e \u0909\u0926\u094d\u0926\u0947\u0936\u094d\u092f", "option1": "\u0938\u092d\u0940 \u092a\u0930\u093f\u092d\u093e\u0937\u093e \u0913\u0902 \u0915\u093e \u0915\u0902\u0920\u0938\u094d\u0925 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e", "option2": "\u092a\u0930\u093f\u092d\u093e\u0937\u093e  \u092a\u0930 \u0906\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u091a\u0924\u0941\u0930\u094d\u092d\u0941\u091c \u0915\u0940 \u0938\u092d\u0940 \u0938\u092e\u0938\u094d\u092f\u093e\u0913\u0902 \u0915\u094b \u0935\u094d\u092f\u093e\u0916\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e", "option3": "\u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928   \u092a\u0930\u093f\u092a\u094d\u0930\u0947\u0915\u094d\u0937\u094d\u092f \u0938\u0947 \u091a\u0924\u0941\u0930\u094d\u092d\u0941\u091c \u0915\u094b \u0915\u094b \u0938\u092e\u091d\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e", "Answer": "\u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928   \u092a\u0930\u093f\u092a\u094d\u0930\u0947\u0915\u094d\u0937\u094d\u092f \u0938\u0947 \u091a\u0924\u0941\u0930\u094d\u092d\u0941\u091c \u0915\u094b \u0915\u094b \u0938\u092e\u091d\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:10:45+00:00", "question": "[11/30] \u0915\u093f\u0938\u0940 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0930\u094d\u0925\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u0902\u0915\u0928\u093e\n\u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option1": "\u0917\u0923\u093f\u0924\u0940\u092f \u0938\u0902\u092a\u094d\u0930\u0947\u0937\u0923", "option2": "\u092c\u093f\u0928\u093e \u0938\u092e\u091d\u0947 \u0930\u091f\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e", "option3": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0915\u094b \u0938\u0941\u0928\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e", "option4": "\u0905\u0935\u0927\u093e\u0930\u0923\u093e\u090f\u0902 \u0928\u093e \u0938\u092e\u091d\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u092d\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u092a\u0942\u091b\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0935\u0943\u0924\u094d\u0924\u093f", "Answer": "\u0905\u0935\u0927\u093e\u0930\u0923\u093e\u090f\u0902 \u0928\u093e \u0938\u092e\u091d\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u092d\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u092a\u0942\u091b\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0935\u0943\u0924\u094d\u0924\u093f"}, {"Date": "2020-07-24 14:10:14+00:00", "question": "[10/30] \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u0932\u0915\u094d\u0937\u094d\u092f \u0939\u0948", "option1": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0935\u093f\u091a\u093e\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0915\u093e \u0917\u0923\u093f\u0924\u0940 \u0915\u0930\u0923", "option2": "\u092a\u093e\u0920\u094d\u092f \u092a\u0941\u0938\u094d\u0924\u0915 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u093f\u090f \u0917\u090f \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0939\u0932 \u0915\u0930\u0935\u093e\u0928\u093e", "option3": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0930\u094b\u091c\u0917\u093e\u0930 \u092f\u094b\u0917\u094d\u092f \u092c\u0928\u093e\u0928\u093e", "Answer": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0935\u093f\u091a\u093e\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0915\u093e \u0917\u0923\u093f\u0924\u0940 \u0915\u0930\u0923"}, {"Date": "2020-07-24 14:09:42+00:00", "question": "[9/30] \u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 \u0926\u0947\u0916\u0915\u0930 \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930 \u0926\u0947\u0902\n\u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0915\u0925\u0928 \u092c\u091a\u094d\u091a\u0947 \u0915\u0947 \u0918\u091f\u093e\u0935 \u0938\u0940\u0916\u0928\u0947 \u0915\u093e \u092c\u094b\u0927 \u0915\u0930\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u092f\u0939 \u090f\u0915 \u0917\u0932\u0924 \u092d\u0940 \u0939\u0948 \u0914\u0930 \u0907\u0938\u0947 \u092c\u093e\u0930-\u092c\u093e\u0930 \u0905\u092d\u094d\u092f\u093e\u0938 \u0915\u0930\u0915\u0947 \u0938\u0941\u0927\u093e\u0930 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948", "option2": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u0947 \u0915\u094b  \u0918\u091f\u093e\u0935 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0928\u0940\u092f \u092e\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0917\u0932\u0924 \u0927\u093e\u0930\u0923\u093e\u090f\u0902 \u0939\u0948\u0902", "option3": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u091c\u093e\u0928\u0924\u093e \u0915\u093f \u0915\u0948\u0938\u0947 \u0918\u091f\u093e\u0928\u093e \u0939\u0948", "option4": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u093e 2 \u0905\u0902\u0915\u094b\u0902 \u0935\u093e\u0932\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0947 - \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0928\u0924\u093e \u0939\u0948", "Answer": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u0947 \u0915\u094b  \u0918\u091f\u093e\u0935 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0928\u0940\u092f \u092e\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0917\u0932\u0924 \u0927\u093e\u0930\u0923\u093e\u090f\u0902 \u0939\u0948\u0902"}, {"Date": "2020-07-24 14:09:10+00:00", "question": "[8/30] \u0930\u094b\u092e\u0928 \u0905\u0902\u0915\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0906\u092e\u0924\u094c\u0930 \u092a\u0930 \u0939\u093f\u0902\u0926\u0942 \u0905\u0930\u092c\u0940 \u0905\u0902\u0915\u094b\u0902 \u0926\u0947\u0938\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0947 \u0932\u0947\u0916\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094d\u092f\u094b\u0902 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e", "option1": "\u092c\u091a\u094d\u091a\u0947 \u0905\u0902\u0917\u094d\u0930\u0947\u091c\u0940 \u0935\u0930\u094d\u0923\u092e\u093e\u0932\u093e \u0914\u0930 \u0930\u094b\u092e\u0928 \u0905\u0902\u0915\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u092d\u094d\u0930\u092e\u093f\u0924 \u0939\u094b \u091c\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902", "option2": "\u0930\u094b\u092e\u0928 \u0905\u0902\u0915 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0928\u0940\u092f \u092e\u093e\u0928 \u0915\u093e \u0928\u093f\u092f\u094b\u091c\u0928 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0907\u0938\u0932\u093f\u090f \u0907\u0928 \u0905\u0902\u0915\u094b \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0915\u0947 \u0917\u0923\u0928\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e \u092e\u0941\u0936\u094d\u0915\u093f\u0932 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948", "option3": "\u0930\u094b\u092e\u0928 \u0905\u0902\u0915\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092f\u093e\u0926 \u0915\u0930\u0928\u093e \u092e\u0941\u0936\u094d\u0915\u093f\u0932 \u0939\u0948", "option4": "\u0930\u094b\u092e\u0928 \u0905\u0902\u0915\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0915\u0947 \u0938\u0902\u0938\u094d\u0925\u093e\u0913\u0902 \u0915\u094b \u092c\u0928\u093e\u0928\u093e \u090f\u0915 \u091c\u091f\u093f\u0932 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0939\u0948", "Answer": "\u0930\u094b\u092e\u0928 \u0905\u0902\u0915 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0928\u0940\u092f \u092e\u093e\u0928 \u0915\u093e \u0928\u093f\u092f\u094b\u091c\u0928 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0907\u0938\u0932\u093f\u090f \u0907\u0928 \u0905\u0902\u0915\u094b \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0915\u0947 \u0917\u0923\u0928\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e \u092e\u0941\u0936\u094d\u0915\u093f\u0932 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948"}, {"Date": "2020-07-24 14:08:38+00:00", "question": "[7/30] \u090f\u0915 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0915\u094b \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0947\u0902 \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u090f\u0915 \u0935\u093f\u0936\u0947\u0937 \u092e\u093e\u0902 \u0915\u094b \u0915\u0948\u0938\u0947 \u0938\u0902\u092d\u093e\u0932\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option1": "\u090f\u0915 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e \u0935\u093e\u0932\u0947 \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u094b \u090f\u0915 \u0938\u093e\u0925 \u092e\u094b\u0939\u093f\u0924 \u0930\u0916\u0915\u0930 \u0914\u0930 \u0909\u0928\u0915\u0940 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u0938\u093e\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0936\u0928 \u0926\u0947 \u0915\u0930", "option2": "\u090f\u0915 \u0939\u0940 \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0938\u092d\u0940 \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u094b \u090f\u0915 \u0938\u093e\u0925 \u0938\u092e\u093e\u0939\u093f\u0924 \u0930\u0916\u0915\u0930", "option3": "\u0905\u0932\u0917-\u0905\u0932\u0917 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u094b \u090f\u0915 \u0938\u093e\u0925 \u0938\u093e\u092e\u0942\u0939\u093f\u0915 \u0930\u0916\u0915\u0930 \u0924\u093e\u0915\u093f \u0935\u0947 \u090f\u0915-\u0926\u0942\u0938\u0930\u0947 \u0938\u0947 \u0938\u0940\u0916 \u0938\u0915\u0947\u0902", "Answer": "\u0905\u0932\u0917-\u0905\u0932\u0917 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u094b \u090f\u0915 \u0938\u093e\u0925 \u0938\u093e\u092e\u0942\u0939\u093f\u0915 \u0930\u0916\u0915\u0930 \u0924\u093e\u0915\u093f \u0935\u0947 \u090f\u0915-\u0926\u0942\u0938\u0930\u0947 \u0938\u0947 \u0938\u0940\u0916 \u0938\u0915\u0947\u0902"}, {"Date": "2020-07-24 14:08:06+00:00", "question": "[6/30] \u0905\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u093f\u0924 \u0926\u0941\u0915\u093e\u0928\u0926\u093e\u0930 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093f\u090f \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u0917\u0923\u093f\u0924--", "option1": "\u0915\u093f \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924\u0938\u092e\u0938\u094d\u092f\u093e\u0913\u0902\u0915\u094b \u0939\u0932\u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0948\u0915\u0932\u094d\u092a\u093f\u0915\u0930\u0923\u0928\u0940\u0924\u093f \u0915\u0947\u0930\u0942\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e\u0913\u0902\u092e\u0947\u0902 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915\u094b\u0902\u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u091a\u0930\u094d\u091a\u093e\u0915\u0940 \u091c\u093e\u0928\u0940\u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option2": "\u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948", "option3": "\u0938\u092d\u0940 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0938\u092e\u0938\u094d\u092f\u093e\u0913\u0902 \u0915\u094b \u0939\u0932 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u0939\u0948", "option4": "\u092e\u0948\u0902 \u0905\u0938\u094d\u0935\u0938\u094d\u0925 \u0925\u093e \u0914\u0930 \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0915\u092e \u0938\u094d\u0924\u0930 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u0926\u094d\u0927\u0924\u093e \u0939\u0948", "Answer": "\u0915\u093f \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924\u0938\u092e\u0938\u094d\u092f\u093e\u0913\u0902\u0915\u094b \u0939\u0932\u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0948\u0915\u0932\u094d\u092a\u093f\u0915\u0930\u0923\u0928\u0940\u0924\u093f \u0915\u0947\u0930\u0942\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0915\u0915\u094d\u0937\u093e\u0913\u0902\u092e\u0947\u0902 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915\u094b\u0902\u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u091a\u0930\u094d\u091a\u093e\u0915\u0940 \u091c\u093e\u0928\u0940\u091a\u093e\u0939\u093f\u090f"}, {"Date": "2020-07-24 14:07:34+00:00", "question": "[5/30] \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0938\u0940\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u092e\u0947\u0902 \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0915\u0925\u0928 \u0938\u0924\u094d\u092f \u0939\u0948", "option1": "\u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0947\u0935\u0932 \u0915\u0920\u094b\u0930 \u0905\u092d\u094d\u092f\u093e\u0938 \u0938\u0947 \u0938\u0940\u0916\u093e \u091c\u093e \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948", "option2": "\u0917\u0923\u093f\u0924 \u0938\u0940\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0915\u0920\u093f\u0928 \u0935\u093f\u0937\u092f \u0939\u0948", "option3": "\u0906\u092e\u0924\u094c\u0930 \u092a\u0930 \u0932\u0921\u093c\u0915\u093f\u092f\u093e\u0902 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u092e\u091c\u094b\u0930 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948", "option4": "\u0939\u0930 \u0915\u094b\u0908 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0938\u0940\u0916 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948", "Answer": "\u0939\u0930 \u0915\u094b\u0908 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0938\u0940\u0916 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948"}, {"Date": "2020-07-24 14:07:03+00:00", "question": "[4/30] \u0917\u0923\u093f\u0924\u0940\u092f \u0905\u0927\u094d\u092f\u093e\u092a\u0928 \u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935\u0940 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u0940 \u0935\u093f\u0936\u0947\u0937\u0924\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948", "option1": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0938\u094d\u0925\u093e\u092a\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u093e", "option2": "\u090f\u0915 \u0939\u0940 \u0938\u0902\u0915\u0932\u094d\u092a\u0928\u093e \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0935\u093f\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0905\u0927\u093f\u0917\u092e \u0913\u0902 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0928\u093e", "option3": "\u090f\u0915 \u0928\u0908 \u0938\u0902\u0915\u0932\u094d\u092a\u0928\u093e \u0915\u093e \u092a\u0930\u093f\u091a\u092f \u0926\u0947\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0938\u092e\u092f \u0915\u0947 \u0928\u093f\u092f\u092e \u0915\u093e \u0915\u0920\u094b\u0930\u0924\u093e \u0938\u0947 \u092a\u093e\u0932\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e", "option4": "\u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0924\u094d\u0930\u0941\u091f\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u0930\u0942\u092a\u094b\u0902 \u092a\u0930 \u0915\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0928\u093e", "Answer": "\u090f\u0915 \u0928\u0908 \u0938\u0902\u0915\u0932\u094d\u092a\u0928\u093e \u0915\u093e \u092a\u0930\u093f\u091a\u092f \u0926\u0947\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0938\u092e\u092f \u0915\u0947 \u0928\u093f\u092f\u092e \u0915\u093e \u0915\u0920\u094b\u0930\u0924\u093e \u0938\u0947 \u092a\u093e\u0932\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:06:31+00:00", "question": "[3/30] Von hele \u0915\u0947 \u0938\u094d\u0924\u0930 \u092a\u0930 \u091c\u093f\u0938 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u0940 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e\u0913\u0902 \u0915\u093e \u0938\u0902\u0915\u0947\u0924 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0935\u0939 \u0939\u0948", "option1": "\u092d\u093f\u0928\u094d\u0928", "option2": "\u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0915\u0932\u094d\u092a\u0928\u093e", "option3": "\u0938\u094d\u0925\u093e\u0928\u0940\u092f \u092e\u093e\u0928", "option4": "\u091c\u094d\u092f\u093e\u092e\u093f\u0924\u0940\u092f \u091a\u093f\u0902\u0924\u0928", "Answer": "\u091c\u094d\u092f\u093e\u092e\u093f\u0924\u0940\u092f \u091a\u093f\u0902\u0924\u0928"}, {"Date": "2020-07-24 14:05:59+00:00", "question": "[2/30] \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u0936\u092c\u094d\u0926\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0917\u0923\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0939\u0932 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u093e \u0915\u094c\u0936\u0932 \u0939\u0948", "option1": "\u0915\u0902\u0920\u0938\u094d\u0925 \u0915\u0930\u0928\u093e ,\u0905\u0928\u0941\u092e\u093e\u0928 \u0932\u0917\u093e\u0915\u0930 \u092a\u0930\u0940\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0915\u0930\u0928\u093e ,\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930\u093e\u0902\u0915\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e", "option2": "\u092a\u094d\u0930\u092f\u0924\u094d\u0928 \u0924\u094d\u0930\u0941\u091f\u093f \u0935\u093f\u0927\u093f, \u091a\u093f\u0924\u094d\u0930\u093e\u0902\u0915\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e, \u0915\u0902\u0920\u0938\u094d\u0925 \u0915\u0930\u0928\u093e", "option3": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930\u093e\u0902\u0915\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e ,\u092a\u0940\u091b\u0947 \u0938\u0947 \u0939\u0932 \u0915\u0930\u0928\u093e, \u0930\u091f \u0932\u0947\u0928\u093e", "option4": "\u0935\u093f\u0935\u0947\u091a\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e, \u091a\u0930 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0928\u093e, \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u0942\u092a \u0926\u0947\u0916\u0928\u093e", "Answer": "\u0935\u093f\u0935\u0947\u091a\u0928 \u0915\u0930\u0928\u093e, \u091a\u0930 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0928\u093e, \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u0942\u092a \u0926\u0947\u0916\u0928\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:05:27+00:00", "question": "[1/30] \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092a\u093e\u0920\u094d\u092f\u091a\u0930\u094d\u092f\u093e \u0915\u0940 \u0930\u0942\u092a\u0930\u0947\u0916\u093e 2005 \u0915\u0940 \u0905\u0928\u0941\u0936\u0902\u0938\u093e \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u0938\u093e\u0930 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0925\u092e\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u093e \u092a\u093e\u0920\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e", "option1": "\u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0917\u093e\u092e\u0940 \u0917\u0923\u093f\u0924 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0939\u094b\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option2": "\u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u0926\u093f\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935 \u0938\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option3": "\u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0935\u093f\u0927\u093f\u0915 \u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u092a\u0930 \u0915\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "option4": "\u0917\u0923\u093f\u0924\u0940\u092f \u0938\u0902\u0915\u0932\u094d\u092a\u0928\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0915\u0920\u094b\u0930\u0924\u093e \u0926\u0947\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0939\u094b\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f", "Answer": "\u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u0926\u093f\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935 \u0938\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f"}, {"Date": "2020-07-24 13:54:59+00:00", "question": "[20/20] \u092f\u0926\u093f \u0926\u094b \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0906\u092f\u00a05 : 3 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u092a\u093e\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u0948 \u0914\u0930 \u0909\u0928\u0915\u093e \u0916\u0930\u094d\u091a\u00a09 : 5 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u092a\u093e\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u0948 \u0964 \u092f\u0926\u093f \u0935\u0947 \u0915\u094d\u0930\u092e\u0936 :\u00a0\u20b9 1300 \u0914\u0930\u00a0\u20b9 900 \u0915\u0940 \u092c\u091a\u0924 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u00a0, \u0924\u094b \u0905\u0928\u0915\u0940 \u0906\u092f \u091c\u094d\u091e\u093e\u0924 \u0915\u0930\u0947\u0902\u00a0?", "option1": "\u20b9 5000 : \u20b9 3000", "option2": "\u20b9 4500 : \u20b9 2700", "option3": "\u20b9 4000 : \u20b9 2400", "option4": "\u20b9 3000 : \u20b9 1800", "Answer": "\u20b9 4000 : \u20b9 2400"}, {"Date": "2020-07-24 13:53:57+00:00", "question": "[19/20] 7700 \u0930\u0941\u092a\u090f \u0915\u0940 \u0930\u093e\u0936\u093f \u0915\u094b \u0924\u0940\u0928 \u092c\u0939\u0928\u094b\u0902 A,B,C \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u0907\u0938 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0935\u093f\u092d\u093e\u091c\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0924\u093e\u0915\u093f \u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u0947 1,2 \u0914\u0930 3 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0926 \u092a\u094d\u0930\u0924\u094d\u092f\u0947\u0915 \u092d\u093e\u0917 \u092a\u0930 5% \u0935\u093e\u0930\u094d\u0937\u093f\u0915 \u0938\u093e\u0927\u093e\u0930\u0923 \u092c\u094d\u092f\u093e\u091c \u092c\u0930\u093e\u092c\u0930 \u0930\u0939\u0947 A \u0915\u093e \u0939\u093f\u0938\u094d\u0938\u093e C \u0915\u0940 \u0924\u0941\u0932\u0928\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0939\u0948?", "option1": "Rs. 2500", "option2": "Rs. 2700", "option3": "Rs. 2800", "option4": "Rs. 3200", "Answer": "Rs. 2800"}, {"Date": "2020-07-24 13:52:55+00:00", "question": "[18/20] \u090f\u0915 \u0915\u092a\u0921\u093c\u093e \u0935\u094d\u092f\u093e\u092a\u093e\u0930\u0940\u00a033\u00a0\u092e\u0940. \u0915\u092a\u0921\u093c\u093e \u092c\u0947\u091a\u0915\u0930\u00a011\u00a0\u092e\u0940 \u0915\u092a\u0921\u093c\u0947 \u0915\u0947 \u0935\u093f.\u092e\u0942. \u0915\u0947 \u092c\u0930\u093e\u092c\u0930 \u0932\u093e\u092d \u0915\u092e\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948,\u00a0\u0924\u094b \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u0932\u093e\u092d \u091c\u094d\u091e\u093e\u0924 \u0915\u0930\u0947\u0902 ?", "option1": "50%", "option2": "11%", "option3": "40%", "option4": "22%", "Answer": "50%"}, {"Date": "2020-07-24 13:51:53+00:00", "question": "[17/20] \u092c\u0930\u094d\u0924\u0928\u00a0A\u00a0\u0914\u0930 \u092c\u0930\u094d\u0924\u0928\u00a0B\u00a0\u0915\u0947 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0923 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0942\u0927 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0928\u0940 \u0915\u093e \u0905\u0928\u0941\u092a\u093e\u0924\u00a04 : 5\u00a0\u0914\u0930\u00a05 : 1\u00a0\u0939\u0948 \u0964 \u092c\u0930\u094d\u0924\u0928\u00a0A\u00a0\u0914\u0930 \u092c\u0930\u094d\u0924\u0928\u00a0B\u00a0\u0938\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u0905\u0928\u0941\u092a\u093e\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0923 \u0928\u093f\u0915\u093e\u0932\u093e \u091c\u093e\u090f \u0915\u093f \u0926\u0942\u0927 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0928\u0940 \u0915\u093e \u0905\u0928\u0941\u092a\u093e\u0924\u00a05 : 4\u00a0\u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u00a0?\u00a0", "option1": "5:2", "option2": "2:3", "option3": "2:5", "option4": "5:3", "Answer": "5:2"}, {"Date": "2020-07-24 13:50:51+00:00", "question": "[16/20] 500\u00a0\u092e\u091c\u0926\u0942\u0930\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0914\u0938\u0924 \u0935\u0947\u0924\u0928\u00a0\u20b9 200\u00a0\u0939\u0948,\u00a0\u092c\u093e\u0926 \u092e\u0947\u0902 \u092f\u0939 \u092a\u0924\u093e \u091a\u0932\u093e \u0915\u093f\u00a02\u00a0\u092e\u091c\u0926\u0942\u0930\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0935\u0947\u0924\u0928 \u0917\u0932\u0924\u0940 \u0938\u0947\u00a080\u00a0\u0924\u0925\u093e\u00a0220\u00a0\u0915\u0947 \u092c\u0926\u0932\u0947\u00a0180\u00a0\u0924\u0925\u093e\u00a020\u00a0\u091c\u094b\u0921 \u0932\u093f\u092f\u093e \u0917\u092f\u093e \u0925\u093e,\u00a0\u0924\u094b \u0938\u0939\u0940 \u0914\u0938\u0924 \u0935\u0947\u0924\u0928 \u091c\u094d\u091e\u093e\u0924 \u0915\u0930\u0947\u0902 \u0964\u00a0", "option1": "Rs. 200.20", "option2": "Rs. 200", "option3": "Rs. 201.20", "option4": "Rs. 202.10", "Answer": "Rs. 200.20"}, {"Date": "2020-07-24 13:49:49+00:00", "question": "[15/20] \u092f\u0926\u093f \u090f\u0915 \u0938\u092e\u0927\u0930\u093e\u0924\u0932 ( \u092a\u094d\u0932\u0947\u0928 ) \u092e\u0947\u0902 \u091a\u093e\u0930 \u0930\u0947\u0916\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u091a\u094d\u091b\u0947\u0926\u0915 \u092c\u093f\u0902\u0926\u0941\u0913\u0902 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u094b \u0938\u0915\u0924\u0940\u00a0?\u00a0", "option1": "0", "option2": "4", "option3": "7", "option4": "5", "Answer": "7"}, {"Date": "2020-07-24 13:48:47+00:00", "question": "[14/20] 13\u00a0\u0915\u093e \u0935\u0939 \u0928\u094d\u092f\u0942\u0928\u0924\u092e \u0917\u0941\u0923\u0915 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948 \u091c\u093f\u0938\u092e\u0947\u0902\u00a04, 5, 6, 7\u00a0\u0924\u0925\u093e\u00a08\u00a0\u0938\u0947 \u092d\u093e\u0917 \u0926\u0947\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0924\u094d\u092f\u0947\u0915 \u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f \u092e\u0947\u0902\u00a02\u00a0\u0936\u0947\u0937 \u092c\u091a\u0924\u093e \u0939\u0948\u00a0?\u00a0", "option1": "2522", "option2": "840", "option3": "2520", "option4": "842", "Answer": "2522"}, {"Date": "2020-07-24 13:47:45+00:00", "question": "[13/20] \u090f\u0915 \u0932\u0921\u0915\u093e\u00a01\u00a0\u0938\u0947\u00a010\u00a0\u0924\u0915 \u0915\u0940 \u0938\u092d\u0940 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0915\u0943\u0924\u093f\u0915 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e\u0913 \u0915\u094b \u091c\u094b\u0921\u093c\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0932\u0947\u0915\u093f\u0928 \u0935\u0939 \u090f\u0915 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0915\u094b \u0926\u094b \u092c\u093e\u0930 \u091c\u094b\u0921\u093c \u0926\u0947\u0924\u093e \u0939\u0948 \u091c\u093f\u0938\u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u092f\u094b\u0917\u00a058\u00a0\u0939\u094b \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0964 \u0935\u0939 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948 \u091c\u093f\u0938\u0915\u094b \u0909\u0938\u0928\u0947\u0902 \u0926\u094b \u092c\u093e\u0930 \u091c\u094b\u0921\u093c\u093e \u0939\u0948\u00a0?\u00a0", "option1": "4", "option2": "7", "option3": "3", "option4": "8", "Answer": "4"}, {"Date": "2020-07-24 13:46:43+00:00", "question": "[12/20] 120\u00a0\u092e\u0936\u0940\u0928\u0940 \u092a\u0941\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u0940 \u092e\u094b\u091f\u0930 \u092e\u0947\u0902\u00a05 %\u00a0\u092a\u0941\u0930\u094d\u091c\u0947 \u0916\u0930\u093e\u092c \u0925\u0947\u00a080\u00a0\u092e\u0936\u093e\u0928\u0940 \u092a\u0941\u0930\u094d\u091c\u094b \u0915\u0940 \u0926\u0942\u0938\u0930\u0940 \u092e\u094b\u091f\u0930 \u092e\u0947\u0902\u00a010 %\u00a0\u092a\u0941\u0930\u094d\u091c\u093e \u0916\u0930\u093e\u092c \u0925\u0947 \u0964 \u0926\u094b\u0928\u094b\u0902 \u092e\u094b\u091f\u0930\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092e\u093f\u0932\u093e\u0915\u0930 \u0916\u0930\u093e\u092c \u092e\u0936\u0940\u0928\u0940 \u092a\u0941\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u0915\u093f\u0924\u0928\u093e \u0925\u093e?", "option1": "6.5 %", "option2": "7.5%", "option3": "7 %", "option4": "8 %", "Answer": "7 %"}, {"Date": "2020-07-24 13:45:41+00:00", "question": "[11/20] \u090f\u0915 \u091a\u0941\u0928\u093e\u0935 \u092e\u0947\u0902\u00a010\u00a0\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u092e\u0924\u0926\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0928\u0947 \u0905\u092a\u0928\u093e \u092e\u0924 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0926\u093f\u092f\u093e \u0914\u0930\u00a060\u00a0\u092e\u0924\u0926\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0928\u0947 \u092e\u0924\u092a\u0924\u094d\u0930 \u0915\u094b \u0916\u093e\u0932\u0940 \u091b\u094b\u0921 \u0926\u093f\u092f\u093e \u0964 \u0935\u093f\u091c\u0947\u0924\u093e \u0909\u092e\u094d\u092e\u0940\u0926\u0935\u093e\u0930 \u0915\u094b \u092e\u0924\u0926\u093e\u0924\u093e \u0938\u0942\u091a\u0940 \u0915\u0947\u00a047\u00a0\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u092e\u0924\u0926\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0915\u093e \u092e\u0924 \u092e\u093f\u0932\u093e \u0914\u0930 \u0909\u0938\u0947 \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0926\u094d\u0935\u0928\u094d\u0926\u0940 \u0938\u0947\u00a0308\u00a0\u092e\u0924 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092e\u093f\u0932\u0947 \u0964 \u0938\u0942\u091a\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0924\u0926\u0924\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0915\u093f\u0924\u0928\u0940 \u0925\u0940\u00a0?\u00a0", "option1": "4575", "option2": "6028", "option3": "3600", "option4": "6200", "Answer": "6200"}, {"Date": "2020-07-24 13:44:39+00:00", "question": "[10/20] \u092f\u0926\u093f \u201c\u0906\u0927\u093e\u0930 \u092c\u093f\u0902\u0926\u0941\u0913\u0902\" \u0915\u094b \u0907\u0938 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u092a\u0930\u093f\u092d\u093e\u0937\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u090f \u0915\u093f\u00a01\u00a0\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924\u00a0100\u00a0\u0906\u0927\u093e\u0930 \u092c\u093f\u0902\u0926\u0941\u0913\u0902 \u0915\u0947 \u092c\u0930\u093e\u092c\u0930 \u0939\u0948 \u0924\u094b \u0915\u093f\u0924\u0928\u0947 \u0906\u0927\u093e\u0930 \u092c\u093f\u0902\u0926\u0941\u00a062.5\u00a0\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u0938\u0947\u00a082.5\u00a0\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0939\u0948\u00a0?\u00a0", "option1": "0.2", "option2": "200", "option3": "20", "option4": "2000", "Answer": "2000"}, {"Date": "2020-07-24 13:43:37+00:00", "question": "[9/20] \u0915\u093f\u0938\u0940 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0938\u094d\u091f\u093e\u092b \u0915\u093e\u00a040 %\u00a0\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e\u090f\u0901 \u0939\u0948\u0902 \u0964\u00a070 %\u00a0\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0938\u094d\u091f\u093e\u092b \u0915\u093e \u0924\u0925\u093e\u00a050 %\u00a0\u092a\u0941\u0930\u0942\u0937 \u0938\u094d\u091f\u093e\u092b \u0935\u093f\u0935\u093e\u0939\u093f\u0924 \u0939\u0948 \u0964 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0905\u0935\u093f\u0935\u093e\u0939\u093f\u0924 \u0938\u094d\u091f\u093e\u092b \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0936\u0924 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948\u00a0?\u00a0", "option1": "42%", "option2": "64%", "option3": "32%", "option4": "65%", "Answer": "42%"}, {"This quiz channel use quiz bot :-": 82}]